「討論」點解pubg會彈起得咁快？

出左只係大半年已經有國際級賽事,成百人一齊係同一到比賽

十年前開始都有大把呢類game 買完玩左一陣冇玩 唔覺有咩特別 我都唔明

跟風掛我估
真實+100人版 h1z1
一命死版battlefield
遊戲性真係咁高?
camp下 行下 渣下車 又成十幾分鐘
一個唔覺意對槍死左
又走場再排過

我覺得係玩個緊張感同氣氛
你咁樣講又未免膚淺左小小

新 marketing 口耳相傳

Gake 本身 同好多生存向差唔多 但，graphic 係當中最出色嘅特點

真實？俾槍打死仲可以係地下爬下爬下

都岩既
主要係淨返十幾個時候好緊張
但個人認為遊戲性真係唔高
一開波係咁搜屋 見人就匿埋/sneaking/殺

咁槍game係咁玩架啦
你同講緊fifa winning 係足球game黎講冇遊戲性冇分別

pubg物理系統完勝哂之前同類遊戲

講起佢地既賽事
我比較想知道佢地點同一時間關注
100個人既槍戰發生至完結

因為做twitch好做好睇
咁咪傳得快 引到人玩
同埋又平 新岀都只係$188
其他game新岀無四百邊買到

重點, 你遊戲性幾高的GAME的多人GAME都無用。
除非口耳相傳都肯定係AAA級別質素, 否則找鬼人用$400-600 買隻GAME。

$188, 係全球好多地方都係一個好合理又抵的價錢。
買左唔覺得合自己口味又唔會太肉痛, 但合自己口味的就會覺得好抵,
同埋平的遊戲容易拉朋友入坑玩。

淘寶買先一舊水
不過支持正常途徑買當然最好

solo 睇下你有冇得爬